英國定加拿大

諗緊去讀邊間
英國就u of sussez 三年但無得留低工作 但uk娛樂好似多啲

加拿大就四年 基本上一定有得留低工作 但就悶同凍少少

比你點㨂

canada

Not Toronto and Vancouver wor

canada邊度先

Winnipeg or Calgary maybe

咁應該都好悶下

Sussex就算啦
去加拿大當移民仲實際

仲有Norwich 㨂嘅

英國其實都悶死

英國悶過加拿大

讀完書冇得留低基本上唔洗考慮，所以留起香港係最佳決定

讀完留係加拿大之後有冇得入籍先？

唔係掛

Winnipeg 應該有

咁仲駛諗 btw讀咩？